【講故】今日女同學比人強姦，但係學校冇人信佢

十二天後的本性

穎欣沒有想過自己有這樣的一天。

「大哥，幹這女的爽嗎？」

「爽到不行！」那位「大哥」沒有停下腰部的動作：「別廢話，快拍下來。」

在物理室的一角，穎欣被按在桌上，裙子被掀起，內褲脫到小腳間。雙目放空，她已經哭不出眼淚了，這些人不知道折磨了她多久。

穎欣從來沒有想過這種事情會發生在自己身上。

──明明，我什麼也沒有做過。

他們是內地生，來到我們的城市讀書。因為經常做出沒有教養的事情，所以被同學討厭。

「呢到唔係你想做咩就做咩嫁！」我們有不同的法律，有引以為傲的法律，保護市民的人身安全，所以同學們才敢於抵抗。這些因為移民計劃而來到我們城市的人在這三年內也沒有做過什麼壞事。

穎欣雖然不認識他們，卻也不討厭。

一直以為大家只是同學，但是沒想過，他們居然對自己做出這種事。

「你地想點！？」穎欣大叫。

「想怎樣？想你好好服侍本大爺。」直到第十二天，他們終於露出本性。

「呢到有cctv影住，你地夠膽亂黎，我就報警。我會話比老師……校長聽。」

大哥聽了，忍不住回頭對那些小弟笑了笑，說：「你怕嗎？你怕嗎？

回頭對著穎欣，說：「我真的很害怕。」

一下猛力，穎欣整個人倒在地上。其餘幾個男同學馬上上前戲弄她。雖然不能享用，但能夠摸幾下也夠了。

學校書記在cctv看見這一幕，馬上通知副校長。副校長來到校長室，討論這件事的處理手法。

校長若有所思，說：「你都知，佢呀爸係咩人啦。」

副校長只能點點頭。從十二天前開始，學校再也不是屬於什麼辦學團體或者校長的，他們只屬於一個勢力。

大哥一邊欣賞穎欣的美臀，一邊慢慢告訴她：「我爸是董事長，要不是看你們這邊福利好，我才不過來呢。」

他的腰部開始搖擺，穎欣也痛得尖叫，但卻沒有半個人來救她。

「在我們的國家，有錢就是有勢，有勢就是有權，有權才有法律。」大哥笑了笑，說：「我爸剛好認為幾個高層，你隨意告我吧，我還想你在法庭上把今天的過程說出來呢。」

大哥將精子射在穎欣的體內。他並不害怕，因為引渡回自己的愛國後，所有證據都是用錢堆砌出來的。

而他最不缺的，剛好是錢。

有冇3秒？

i love you 3000

??

Cls

今晚會一直陪大家

第一滴血

曾聽說改變都是由第一滴血開始，之所以困難，是因為沒有人有勇氣踏出這一步。

艾佛遜也害怕，但這一刻他正在鐵軌上。

艾佛遜這樣做的目的，是為了引起廣大市民的注意。他當然知道全港都會謾罵自己的行動，但是他只有這樣做。

政府的行動已使他忍無可忍，當一個人的意見被無視，他或許會自我反省；但當一百萬的意見都被無視，他明白這個社會並不如自己所想的，有發表言論的自由。

言論自由，是指你的言談受到尊重，而不是任由你說，卻遭到其他人的無視。

上班的人逐漸增多，也有人報警求助，艾佛遜認為自己的目的已經達到了。只要他不願意離開，就沒有人可以逼使他離開。有時候，市民只是需要一個理由，一個罷課的理由。

艾佛遜無力，但他願意承受千夫所指，讓大家名正言順地響應行動。

鏡頭愈來愈多，沒有人向他喊加油，也沒有人跟他說話。大家只是在拍照錄影，然後急忙地放上社交平台。

這時候一輛列車駛過，他們顯然知道有人在這裡，但是列車並沒有停下來。

艾佛遜早就預知這個結局，因為他是個怕死的人。

個廁所洗完未

條支那佬咁快射

廁所緊要定香港緊要

推

我頂

加

油

下雨的禍

今天跟二十一日前一樣，下著狂風暴雨，地上也起了幾個水窪。家希從來沒有試過如此小心翼翼。他的家人甚至「求」在家外不要說任何話，因為他們不知道哪一句的地雷。

大家還在摸索，大家也沒想到這個日子來得這麼快，快得自己根本適應不了──到底哪些話可以說，哪些話不可以說。

要是這樣的話，倒不如沉默好了。

本來也有很多青少年不相信有此惡法，但是他們都突然「被消失」了，然而數量每天都在倍增。我城最大的電視台每天都在報導有多少人消失，他們當然很樂意做這件事。當愈多人知道這個數字，就愈少人敢再犯事，這才是他們的真正目的。

家希從小就很乖巧聽話，他不想家人擔心，所以這二十天來一言不發。

「哎！你眼睛長哪裡去了？」

家希一時不小心，腳踏水窪濺到一個行李箱上。這位行李人以前受過這城市的人的氣，這下子風水輪流轉，到自己惡了。

「對……對不起。」除了這句外，家希不敢再說其他話了，他深怕會出事。

但那位行李人看到家希的樣子，就更加不爽了。

「你給我停著，我打電話給我表哥。」

家希不明易她的意思，但還是有些擔心：「對不起，我給你賠……賠錢。」

她只是冷笑了一聲：「賠錢？這不便宜了你嗎？」這時候，她的電話接通了：「喂，表哥，我被人欺負了。」

她陸陸續續說了好幾句話：「你現在在內地還是在這城市？是嗎？那你馬上來捉他的。」

聽到這一句，家希心都跳出來了，他害怕得連傘也沒力捉緊，用力拋下，然後在下中狂奔。

這不是個小誤會嗎，為什麼沒有人願意聽我解釋？

到底這個世界的真理，是由誰來定？

家希回到家後，洗了個澡，然後睡著了。

傍晚，有警察找上他的家門。家希很高興，畢竟是自己相信的執法部門；很快地，他轉為愕然。「他們」的勢力已經控制了整個城市了。由那一天開始，警察的真正話事人已經轉移。

這個城市，已徹底被改變了。

執法部門用燈照著家希的臉，他已經一天沒有睡了。他們還是重覆著一句話：「對方控告你傷人，你承認嗎？」

家希一直以為自己會在自己的城市處理這件事，然而他無端被人帶上一艘船，開了大約五、六個小時，天快亮的時候，他們才回到岸上，這時候家希的精神已經接近崩潰了。那些人在船上不斷數他的罪行，然而家希一件也沒有犯過。他從來沒想過，只是因為一件小事，自己就被捉了。

在這個國家，任何充荒誕的事也有可能發生。

「我真的不知道，你們到底想怎樣？」這句話家希已經重覆了好幾十次，但對方總是笑一笑，說：「你再想清楚，你打人的過程是怎樣的。」

我冇打人呀屌你老母！

家希只敢在心想大叫，因為他不知道如果真的叫出來，會發生什麼事情，他已經不想再增添枝節了。

原本以為這條例只是針對政治犯，對自己這種升斗市民不會有影響。家希從沒想過，這條件真正的意義在於「同化」，也就是默認了這個國家一切的法律和執法方式。

家希笑了笑，苦笑。

正如當初朋友對著自己苦笑。

「那時候我不認同他們，現在又有什麼資格請他們幫我。」

家希終於提起筆，在文件上的莫須有之下簽名。

加油